之鋒真係好正

引小粉紅攻擊

睇之鋒打機好過睇達哥啦

幾好笑

我屌

之鋒做得好

push

bob叔比咗1000

抽埋自己水

之鋒幾有創意